有無人中過入屯門內河碼頭出口之前個快相

個個位原來係行70，
我過左先發現自己行80
佢呢部機係有無餡？

行80影唔影架？

有冇閃燈你唔知嫁？ 頂盡罰錢
你咁慢

唔超過15俾盡咪罰你320

日抖試過影左唔知之後收信
利申70行85
不過唔係屯門

到時收信咪知囉 加10都驚

個太陽咁曬

試過80過無影

入內河碼頭出口
入就入啦 出口

好似有誤差的，好似係

果到有頂㗎喎

唔係兩盞都堅架咩
次次入去都見d車收慢哂